[突發］西環西寳城惠康封雪櫃

d職員有無講咩原因？

啲野食會唔會壞哂
好浪費

咪有人中招囉

有病毒？！

停過電嚟驚變壞咗？

壞雪櫃食死人

個雪櫃中咗肺炎

銅鑼灣24小時惠康耐唔耐都會咁
應該冇咩野 一般故障ja
不過銅鑼灣個間唔會就咁hea d野食係度囉

應該係負責凍櫃員工中咗招

唔係有後備電咩

一年前樓下惠康都試過封雪櫃
好大可能維修或者溶雪遮

共產黨又搞事

有兩種情況
第一:點算雪櫃存貨
第二:雪糕停電需要維修
樓上話有員工中招嗰啲，腦袋是一個好東西

利申:以前做過pt

存貨啲員工數貨會封雪櫃

咩係雪糕停電

壞雪櫃保住d冷氣姐，開返之後買個d雪糕個面有層冰多數係翻雪

成日壞櫃嫁啦